「奇幻/神經/有趣/完載」激昂世界

公元2020年六月，一顆直徑約兩米的火隕石劃破璀璨的夜空，極速衝向幽暗的森林，隨著響徹天地的撞擊聲傳出，巨大的衝擊波瞬間把周邊茂密高挺的植被夷為平地。

—————————————————————

第一節：

硬條市 20：45

在一個寧靜的夜晚，有四個年紀相若的青年正在青銅大廈某出租屋內洗牌中，準備展開一場「廝殺」，「咯咯咯，咯咯咯，咯咯咯……」

「轟隆！！！！！」

突然，窗外傳來一聲巨響，完全覆蓋洗牌時發出的噪聲。

此時，留著清爽髮型的風決疑惑地望著窗外，「打雷了？」

「好端端的天氣，怎麼會是打雷，應該是爆炸之類的」坐在他對面的葵扇猜測。

「呃……是嗎」

「管它打雷還是爆炸，就算世界末日！也要打完十二圈再死」武炎焱按耐不住內心的喜悅，越洗越有勁。

作為出租屋的主人，武炎焱擁有一副標準的身材和一張五官端正的臉蛋，再者，額頭之上略帶漩渦的髮型為他清秀的的形象增添了幾分特色。至於今晚的牌局，就是他發起的，如今大家都身處社會之中，各有各的忙碌，導致這些「腳」的時間總是對不上，所以今天能拼湊成一臺，實屬不易。

聽完他們的對話，攻庭先是眉頭一皺，接著一臉茫然問道：「什麼聲響，我怎麼聽不到」

「哈哈，巨響肯定趁你耳朵不注意時發出」葵扇笑言。

「管它響不響，來！來！來！專心打牌，今晚必定重演三英戰呂布」武炎焱得意洋洋，第一局都還沒開始，就感覺勝利在望。

「登！登登登登 登登登登 登登登……」

剛整齊搭完牌，攻庭擺在一旁凳子上的手機就響了，他定睛一看，來電顯示人「武炎焱」，再望向武炎焱雙手呈空閒的狀態，傻眼，呆住，遲遲不敢按接聽。

「喂！怎麼不接，快聽啊，鈴聲吵死了！」武炎焱顯得有點不耐煩。

攻庭又望了下武炎焱，然後啞口望著「顯示人」，再回想剛才聽不到聲響，這一刻，說自己體內的血液在沸騰也不過分，

「不會吧……」

「難道我見鬼了……」

推